請聽小弟一言！！！

先利申，無出過發夢post 但非鬼

今晚請大家唔好再送頭！！

聽日有個更重大任務等緊我哋

我估計聽日七區分散會令每區警力更加加強
(純個人預測)

無論如何，聽日係團結每個香港人既好機會，

我哋需要你哋每一個啊！！

PS 尊重前線決定，但請速戰速決唔好咁夜

養足精神，聽日要見到你哋每一個

聽日見！

不撤不散，光復香港 時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自推